喂唔係喎

既然係對準政權資產，你要扑爛紅色店鋪唔係問題，要嘅只係對外文宣，免得步黃背心後塵。

奇怪嘅一點係，冇人報導燒黨旗嘅事，而且喺香港用化寶桶燒野係合法...

咁我地有另一個選擇！

我地可以唔幫間鋪裝修，然後喺店鋪面前拎住中國旗，然後用化寶桶燒黨旗，順手connect中國人

唔知有冇得諗

推

化寶桶燒黨旗

我地要繼續make noise

FACEBOOK有咁多翻牆撚，有媒體肯報嘅話一定激撚死共產黨

P牌推唔郁

推啊